ai.pictures模擬講話#21(內容並非習主席所說)

速度要慢啲，同多啲停頓位

佢FACEBOOK個改良版smooth啲

你是說#15 嗎？

yes

#15 比這個#21 更像真嗎？

現在聽起來又差不多 . 可能聲音大小的差別

謝謝